連囝又話有失實指控會del post嘅

點解呢個post話明林鄭死咗都冇del post架

蛾非娥

中國香港第4屆行政長官